召集所有打工仔 !!!

例子
月薪長工 無簽合約
44hrs @week
每星期5日半工作
腦細話我返嘅工時應該係
44除7乘30 =188.57每月工作時數

大家覺得有無問題

Fresh grad 唔係好識呢D